歐美時間正式開始，仲上緊水嘅會員全部都係重光團隊成員，有份陷害祖廸哥。

我一個一個擇名。

我屌你老母

快

AMN（重光團隊財務部）

lm支持劉祖

兩點鐘又要睇頓哥。

痴線 重光團隊勁疊馬

佢仲有用匯豐（呢個可以唔計），仲有淘寶同天貓，仲有美國秀秀

唉 即刻裝返淘賓先

攬炒巴・劉祖廸，唔係攬炒左馬蟻咩

中國時間：凌晨一點正！
五先洗版行動正式開始
隊長：大雞樂

點樣洗版法，唔講以為佢一分鐘開一個post

富途牛牛都裝埋啦
格價

起底 要回

樓主社會賢達來

我一直諗緊down 唔down

宜家要down

波台狗死返去做白卡仔啦

勁好用點解唔down

睇得出你係白卡holder

你身處波台，你棄暗投明？想入波台做波台狗？

呢到咪係波台囉老友